其實大家係咪唔記得咗10月1號有升旗禮？

俾佢風風光光咁升到旗就唔使旨意會落到中共面！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1 憤恨祖國分裂70年